其實未確認關係就扑有咩資格怪人？

扑個時你無享受過？
你唔確認關係就扑 然後話人無諗過剩係當你朋友？

樓主係女 同朋友扑左？